{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur sinine koht, kus kaladele meeldib ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Kalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","altText":"A big blue area where fish live."}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, keda Nemo armastas olla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ, valge ja must."},{"text":"Elan mereanemonis."},{"text":"Sa n√§ed mind populaarses multifilmis."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","altText":"A colorful fish that lives in the ocean."}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","altText":"A slow animal that has a shell and lives in water."}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju relvi."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","altText":"An animal with eight arms that lives in the ocean."}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja ujun ookeanis. Inimesed vahel s√µidavad mu selili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Hingan √µhku l√§bi augu."},{"text":"Laulan laule vee all."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","altText":"A very big mammal that swims in the ocean."}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen k√µva kesta ja suurte k√º√ºnistega mereolend. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"Saan n√§ppida oma k√º√ºnistega."},{"text":"Ô∏è Inimestele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","altText":"A hard-shelled sea animal with claws."}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga vana ja tark loom, kes ujub aeglaselt kestaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"S√∂√∂n mererohtu."},{"text":"Munen oma munad randa."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Merekilpkond","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","altText":"An old wise slow animal with a shell."}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen kodut√º√ºp, kus elavad paljud ookeaniloomad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud paljudest pisikestest loomadest."},{"text":"V√µin olla v√§ga v√§rviline."},{"text":"Kalad ujuvad minu √ºmber."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Seagrass","isCorrect":false},{"label":"Liivane p√µhi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","altText":"A home to many animals."}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on point nina ja armastan veest v√§lja h√ºpata. Olen v√§ga tark! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib inimestega m√§ngida."},{"text":"Ô∏è Teen kl√µpsivaid h√§√§li."},{"text":"Ujun kaunades."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","altText":"An aquatic animal that is very smart."}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur kala, kellel on palju, palju teravaid hambaid. Ole ettevaatlik! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Mu hambad v√µivad olla hirmutavad."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kalad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","altText":"A fish with sharp teeth."}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran √∂√∂sel! Annan Maale valgust, mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen v√§lja, kui on pime."},{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu juust taevas."},{"text":"Loomad uluvad minu peale."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç","sound":"moon_sound.mp3"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen kuum ja s√§rav ning s√§ran p√§eval! Annan Maale valgust ja soojust, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Kadun √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç","sound":"sun_sound.mp3"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen s√§delev t√§pp, kaugel, kaugel. Mind on palju ja palju! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen √∂√∂taevas."},{"text":"Olen osa galaktikast."},{"text":"Sa v√µid minu peale soovida."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç","sound":"star_sound.mp3"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik pall, mis h√µljub kosmoses. Sa elad minu peal!","hints":[{"text":"Siin elavad taimed ja loomad."},{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Mind kutsutakse Maaks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç","sound":"earth_sound.mp3"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen suur √ºmmargune planeet, tuntud oma r√µngaste poolest! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju r√µngaid, mis on tehtud j√§√§st ja kivist."},{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Ô∏è Minu s√µrmuseid n√§ed teleskoobiga."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç","sound":"saturn_sound.mp3"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen punane ja tolmune ning vahel kutsutakse seda Punaseks Planeediks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed tahavad mulle kunagi k√ºlla tulla."},{"text":"Ma n√§en punane v√§lja."},{"text":"Mind uurivad kulgurid."}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç","sound":"mars_sound.mp3"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Ma olen suur, keerlev gaasipall. Ma olen suurim planeet! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on Suur Punane Spot."},{"text":"Mul on palju kuusid."},{"text":"Olen valmistatud gaasist."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç","sound":"jupiter_sound.mp3"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned meist n√§evad v√§lja nagu loomad."},{"text":"√ñ√∂siti v√µib mind n√§ha."},{"text":"‚ñ´ Ma olen tehtud t√§htedest."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç","sound":"constellation_sound.mp3"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen tohutu t√§htede, gaasi ja tolmu grupp, mida hoiab koos gravitatsioon. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur."},{"text":"Meie p√§ike elab √ºhes."},{"text":"‚ñ´ Ma sisaldan miljardeid t√§hti."}],"options":[{"label":"Meteoor","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç","sound":"galaxy_sound.mp3"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen kivi, mis lendab l√§bi kosmose. Vahel p√µlen √§ra, kui sisenen Maa atmosf√§√§ri ja saan v√µttestaariks!","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"M√µnikord tabasin Maad."},{"text":"Teen heleda valguse, kui √§ra p√µlen."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç","sound":"asteroid_sound.mp3"}}]}